HW #7

1) Папку из архива dz-7 добавить в какую-нибудь репу с прошлых дз, 
или использовать демо-репо с лекции, или поднять новый репо на CRA. up to you
2) Заэкспортить и зарендерить компонент <Root /> из файла Root.jsx
3) Запустить, ознакомиться с функционалом
4) Закоммитить в удаленный репозиторий в основную ветку
5) От основной ветки создать бранчу feature/hw-7
6) Компоненты Root и Preloader переписать на функциональные компоненты, используя react-hooks. Важно сохранить поведение as is
7) Проверить локально, что всё работает, как работало
8) Залить изменения в репозиторий, открыть PR в основную ветку
9) Отправить PR менторам на ревью

P.S. Если в лекции было ничего непонятно:
https://ru.reactjs.org/docs/hooks-reference.html
https://ru.reactjs.org/docs/hooks-faq.html#how-do-lifecycle-methods-correspond-to-hooks
